已all in 1337 Razer (7)

大戶托升住散貨

補充返最新疹價：2.5 all in

上啊

仲寫all in, all out啦

排左$2.2，有信念入到！

希望(7)singsingsing

屌你老母放哂就即升

大奇蹟日

兩次插都太早入貨

牙皮又然

有牙皮就有信念

皮Ching 係識賭嘅人，俗稱職業賭徒，有膽識贏面高，如果財政穏健，可造之才

阿皮收貨

Art4

我跟（1）個大師兄
跟佢1.4入1137。再跟1.4入1337
之後佢就去左打J快活了

大ching
開完post就唔見左

智者

又4

2.37入唔入好呢，但我仲係排緊2.2喎, 點算呀大師

開市又唔入

2.2都已經太高

咁2.0, 2.1, 2.2, 2.3都排一注啦

排2蚊先

短期目標幾多

短期睇上唔上到2.6？

依家係反彈再插格局

短期：$3.37
中期：$13.37
遠期：$133.7
死期：$1337

吊米升到29........泥蛇唔識郁

講，呢度邊個咁on9去問龔蛇呀！

---
Q18562：
你好龔老師。想問吓：
1. 而家我月供港鐵金沙各二千同埋中生小米各三千都差唔多有兩年，而家個市升到咁就唔需要停一停留返多啲現金等機會呢？
2. 最近買左1337出既電競滑鼠要成千蚊，佢算唔算一間可以播種既公司呢？
3. 其實你做左股票分析咁耐，講真有冇人叫你收聲？
謝謝
龔成老師：
1）有些升得較多的，已經升過了合理區的，如小米（1810）、中生（1177），你可以減金額或停一停，餘下就保持進行。
適當儲下現金都是重要的。
2）雷蛇（1337）有潛力，但本質好波動，盈利不足，所有的市值，都只是基於「將來預期」去產生，這個預期可以變得好快，因為大家都只是「估」。
同時，電競行業的真正營運模式，賺錢能力如何，充滿了未知數，一個遊戲可以好受歡迎，亦可以好快無人玩。
另外，佢近年都有發展一些新興業務，潛力度有的，但仍左有不確定性。
因此，這股有前景，但有風險，無人知真正的價值。而佢另一些業務較是較新興，同樣有危有機類，所以，佢有可能有潛力，但風險方面就要注意。
3）我成日叫人唔好短炒，加上搶左某d多行家生意，同時有時會講某些問題上市公司，叫人小心老千股，我相信已得罪左好多人。
試過有上市公司直接比電郵我，反擊我的文章，不過就無叫我收聲。過往試過寫專欄，編輯唔比我登某些對某上市公司不利的文，怕得罰人。
其實直接叫我收聲的，就唔多，但我知出面已有人，暗中打擊我，例如在不同討論區等派打手唱衰我。不過唔緊要，我做好自己就得，有智慧的網友會知是打手，無智慧的網友，我都無辦法。

又假升呃人

今朝升嗰啲已經陰跌返晒

算唔算講完=無講

蛇已冬眠
下年再見

講乜撚野呀我靜係見到你呀媽係女人

屌

股票有風險有不確定性

一個遊戲可以好受歡迎，亦可以好快無人玩。
razer有出game咩

條友以為電競股就係咁，明明人地間公司搵錢嘅係賣硬件同Fintech之類，佢當晒全部係電競，以為出PUBG果啲？

財演真係一種有趣嘅生物。

半日20.97%沽空 對上一次高過20已經係9月中期業績 之後發生咩事大家心中有數

大戶托住嚟建沽空倉 時機成熟起碼打番落2$ 佢地先有肉食

ok,call 陳生回購夾淡淡

穿哂位 今朝空軍做徦突破引好友 等佢地有多d貨沽空 下晝橫行連2.35都升唔穿 支持變阻力 趁仲有傻尻接貨 空軍未收夠 仲唔走想坐2年?

我認真答你：咪keep住上升囉......

仲ff陳生會回購 上星期有日大跌都無出嚟 歷年最貴回購都係2.1 上次就1.99 陳生想拎牌先托下姐 上年完左回購之後2.3跌到0.8咪又係無回購

下 1.7跌到1.4啵 之後靠回購咋

佢真係去到$2.2我真心唔介意入，問題係佢唔到嘛。

話時話依家沽，條友起碼要沽穿陳生回購價先有肉食喎。

1.4升到2.9囉

eh咁依家$2.3左右係乜價來? 平行時空價?

慘在做財演都唔做下功課

咁你咪渣住佢睇佢插到1.7再等下年業績升番囉

無捻過會再入貨，如果有1.4-1.7 嘅價錢，會訓身吸納以示支持

所以咪淨係叫人買2800

記得個陣1.7業績前已經重倉 之後睇信國金同空軍業績之後狂沽 沽到1.4 嗰陣對佢好有信心日日跌日日加倉 今轉都算嗰浸之後高位計回得最多 但我完全無入貨意慾 我最貴既貨都成2.5 反而一見到無牌 基本面一轉即刻走哂
隻野基本面無轉溝貨無問題 但而加明顯好消息出盡 甚至我會話已經透支埋呢1-2年既好消息 之後有咩搞作已經無哂驚喜

哦好啦8

我唔係硬淡嚟 睇番頭幾個post 未升之前已經狂叫人買 業績後第一次回購直頭叫人all in添

疹狗唔記得logout

聽日應該妹

今日升左一仙

係陽燭呀

放棄轉入883

我係大好友，樓市大淡友，從不建議親戚朋友買股票，約一年前建議茶客以1.4入市，唔知佢有冇買，每人研究方式不同，最長持貨個別股票超過30年，各施各法，也是這個平台的可愛嘅地方

聽日又跌

34

日日見紅日日向下

預測，開市沽空壓到$2.2，然後反彈$2.4，再返去50天下收市

利申：9up

一開市就轉燈

無消息邊有咁大波動
每日得十格上落

係十格落

跌勢已成，大芋都趕住沽呢隻垃圾老千股，走呀！

吾挽喇，比返d錢我(;´༎ຶД༎ຶ`)
炒手只求打個和，傷傷心心炒返晚

哇屌，轉場1137

1137好似仲激動

不用fun那mall細

vcp型態黎

懷念疹蛇

疹蛇2.5 all in。依家跳左

米bin

好快跌到去搵疹蛇

1137個post去左邊

比番啲錢我

汁左

蛇仔失落牌照之後就一沉不起

算啦都岩既廢時同大芋賣廣告接貨

唔玩啦 sorry呀

等睇跌穿2蚊

即係升定跌

唔止蝕等34

沽壓係有但不重，只係沽空比率高係一個指標，而家老散就唔敢入，24-28就搶住入，係常態！

大家棄game 唔好談感情😂

Gun

算啦，放到出年再睇

求佢跌落$2.2等我溝貨！

2.9無放傻散告解區

而家講錢唔係講感情

好悶

老皮： 有無傻散琴日震走左
好慘，摸左位低位沽

條傻尻日日引尻人入貨 升左半日就出嚟bin尻我 做好意思日日出嚟唱好

你贏哂

回水呀

均價2.4有10手 回水呀

你咁似1137 叻佬口頭禪，幾打耳

我等$3.37先會放的！

溝呀！！！
特價區

認輸啦

2.2先溝囉

好彩之前走左一半，冇咁傷
岩岩走埋個一半算，隻野根本冇曬勢，玩下其他算，遲d有返勢再追

學DINLOW

1.5再溝

0.5再溝

邊忽似= =?

回水呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

╭(°A°`)╮

吾挽了，認輸了
籌旗比返d錢我ok?

1. 毅進Sing $100

uninstall左app，唔睇了

究竟我做錯咩

乖，買過第二隻追番

我賺個d
cover返呢隻on9股

唔緊要啦，下年繼續贏

妖蛇

唔好諗啦，係時候部署下年

不願意再等

講咗咁耐其實呢度有幾多人係均價2.4以上仲揸緊?

2.4揸緊10手

2.6 20手

廢到仆街

沽極都有，似未沽完

2蚊 2蚊 2蚊

酒呀

收到wind

跌穿2蚊再入

本多忠勝

俾...返啲...錢

我.....

照依家個勢咁落去 我覺得就算等下年三月出業績 都上唔返2.5

仲要收市跌得最多
我頂你條妖蛇

9折左啦 比返d錢我

睇黎要等真係攞到虛銀牌

仲有一個可能
回購

借口黎啫，大戶未收夠貨做底，如果劈貨唔係咁嘅，大把平嘢，買就離手，唔好兩頭走，守唔住、無耐性就放手

唔好再講
我唔想知大戶收夠貨未

願意再等就得架啦

今鋪真係漫長盼望

聽朝溝多20手

均價2.37 10手
最多打個和，上返2.37啦

我發現幾間銀行都射倉去德銀度 例如花旗 德銀
其實理論上係咪德銀 同法巴一日sh 都代表大戶仲係度

大戶係度咁邊個沽緊

瑞銀都有射過去

左手交右手

好多大戶究竟想草貨定沽貨
可摸耳講聲

Molamola

巴打講得岩，成日大戶，E+咪大戶沽緊囉，幾十萬幾十萬咁沽，自己睇返盤都知。
成日咁分析好易精神分裂，隻隻股都有大戶係到架啦，係有冇勢同炒唔炒既分別

今日開市高位2.28, 之後34 2.0妹足一日, 收市2.16

跟

溝佢老母

要求唔高
搞手求打個和算

比個見下條大陽具得唔得

又碌落山

仲插

岩岩係月亮到賺到幾手雷sir入貨先準備

跌勢已形成

仲溝

唔玩了唔玩了

扑暈自己，業績前見

希望經過呢個浪，震走晒牛牛堆友啦

牙皮好少向下鳩
Gun⚠️

皮特價大手入
癲gun
我all out找卡數

你冇貨典out牙

咁多卡數

講左好多次了 雷蛇無fintech=工業股 毛利極低 今年之前個價由5$跌到0.8唔係無原因的

sorry大佬

3月叫醒我

係唔俾你入貨

雙12呢

爆sing

推高出火

巧有道理，樓豬pin

跌啊，再跌低D
跌到2蚊再溝溝佢
Btw 有冇可能跌到2蚊

牙疹隻1597

補返早前跌幅

計埋時間成本蛇仔跑輸得好勁

其實好多股都高位回調左20%
例如美團 阿里
qq都1X %

巴巴真係垃圾嚟好彩走咗

9988 - 走走88

再跌先溝，無錢，玩緊其他先叫cover到條蛇所失去嘅。

2.85

睇你幾時開始計, 單計12 月就無計
投唔到個牌.

坐的士聽到有c9打去電台問

講啲乜

十月1.4。。
今日仲有2.2
2個月升左咁多，算唔錯了。
12月先入黎賭個牌，風險實高架啦
如果你為賭個牌嘅咪止蝕囉
中長線睇好發展嘅咪照座囉，12月收爐，出面好多大股都食胡回吐，機會真係唔多

咁應該等到下年吧

個財演叫佢唔好望
冇牌完全冇利好
又話佢本行又唔係銀行冇牌正常

財演應唔知logi同海盜船一樣炒過。

依家我公司都無咩經紀返工全部都下年見咁滯得我返工on99坐係到

Logi最高95，依家都彈返去90
港股

ching 今年未賺夠？

錢永遠賺唔夠

傻散永遠蝕唔夠

不要再說了(;´༎ຶД༎ຶ`)

買咩輸咩(;´༎ຶД༎ຶ`)
1蚊incoming!

威狗(;´༎ຶД༎ຶ`)

想入番1337坐艇

潛水艇？
(;´༎ຶД༎ຶ`)

地心探險

爆哂啦但多努多得啦要供樓

機會黎 大家都睇淡 以為會潛水既時候。。。
結果都真係繼續淡

1137放咗未

入番1337坐艇示意圖

支持所有願意坐艇既巴打

已經入咗一段時間

紅皮書

搵會員「老皮」
起底睇佢D留言同post
好過睇書

未成膠牙ching

蛇仔is coming back

Sorry, 唔夠瞓

掛咗當買咗 第一日上連登？

今日企穩，希望橫行再儲力再上

梳牙ching

1337 1137 坐哂兩隻艇

是咪準備轉勢

為什麼

當老散心灰意冷嘅時候，莊家就執本貨，收到咁上下，老散又入市高j 又派貨，不斷循環loop

SH

All OUT

你估下

跟佢哋咁，人棄我取，切忌高j，只係佢哋資訊比較多、快及錢多多勝過老散咁

普仔早啲訓啦

傻散最緊要切忌高丁
識唔高J就唔係傻散

無平貨了

唔到2.2

唔到2.17 溝唔到20手

無錢入貨大芋又贏

今日出雙12data所以升？

追入dt

呢幾日好多富途出貨

但係支牛都仲係好多貨

0.37％而已，呢兩日穿2.3應該都震走唔少 再睇

信念，繼續排2.2入貨！

1137 post上水啦要，發緊力

跟X2

仲香港電視？過氣啦
707亞洲電視先係潮流

亞視會～永遠都存在
其實炒乜鳩

突發

電莖亞運

極震撼

入貨呀

未到$2.2唔好叫我！

仲入？ 酒牙

疹語錄: 拉高出貨

應該無咩機會

唔好叫我呀，我唔會改入貨價架！！

放棄啦今日轉勢

消息已炒完

我會堅持.....至多等聽日入

由跌市轉勢為插市

繼續係悶市

咁少成交但仲有13%沽空，想知沽空啲人諗乜。

無乜消息都預咗橫行
唔會突然34 已經好好

仲插
想點

你話唔會就唔會？

清仲有冇貨係手

(;´༎ຶД༎ຶ`)

唔該call埋我！

陳生

冇入貨希望了

重唔J貨

無錢cow貨啦,快D上返去唔洗等人啦

有12個鐘俾你地冷靜下先 聽日都會係跌

我鐘意你呢個諗法，希望在明天呀！

點解牛牛AASTOCKS冇新聞出

咁啫係聽日仲有機會入

股價已反映
美市跌緊

又有機會入貨 請珍惜

咁都唔撚升

雷蛇想點啫你

天氣太凍, 蛇係要冬眠的

張線圖成坐山咁
起唔起得成身都成問題

佢唔到2.2我唔L入!
(然後2.3又走)

出啦

彈左0.02了

Aastockastock終於有出個新聞

等到個名都打錯埋

反應熱烈

反應咁熱烈, 可唔可以俾我$2.2入貨啫
（利申：講到口臭）

每手差30蚊 橫掂都係坐 不如入佐先 一齊坐啦

唔制，呢個係堅持來

差幾格姐

2.21高你一格先

好衰架，今舖我係咪可以講被大芋封殺

咁多位巴打好燈

市場只肯多給$0.02以表支持

2.9

我入貨價

酒雞價

目標價3.37的, 2.9太冇大志了

題外話, 疹蛇1597又嬴

吾系目標價，入貨價黎

牙疹笑到醉猴

佢走左1597高位GO J1337

目標價13.37

我知點解跌成咁了，因為變左醫療股

1137出口睪刀炒高
1337出三款口睪刀唔sing(;´༎ຶД༎ຶ`)

1137 炒口罩爆升之後配股
1337

1337跌低之後配股

沽空keep住1x% 仲未到終極一跌 不過應該不遠了 應該有機會落到2$俾班淡淡食糊先抽番上去

口罩x3
跌3倍

明明兩單都好強

仲有邊單
亞運電莖？

1.7呢

大戶放棄咗呢隻等幾耐都無用

所以要走即刻走 走緊了

又要講多次
已all out 1337

大戶去哂亞洲電視

見到707有人放上黎之後，就知一定無運行，過幾日直插0.02

我唔想知
我唔想聽呀

冇可能㗎 點會轉燈㗎！都未收夠貨

2.2又收唔到貨

比d力水好唔好呀你
升你就升啦

爬左半日轉燈即刻見光死.....又插返落去

疹狗黎, 依個版入面既DIE HARD 淡友.
今次的疹價係2.0?

今日個市，唔跌已經不錯，幸好沽壓不重，頂住就好

牙疹走了
仲有第二個疹補上

依隻9 同疹狗差得遠, 疹狗一路睇淡一路狂升, 為大家帶來唔少歡樂

勁假冇啦啦2.2$

預視聽日

依度d 巴打終於入到貨?

無。
2.21成交唔到。

左手交右手咋

唔識睇 係咪即係最後成交幾百萬？

諗多左啦，入唔到呀

係好大成交，古怪

星期一極震撼消息

星期一

聽朝不聞價

先生你不如冷靜下先

點啫你？

突發 出non gaming laptop

呢個老細係好唔咁心個股價，面子緊要過錢的估計，亦唔係沙吵滾嗰類，只係百足咁多爪，其實呢一年已經找到方向，多方面加強销售方面，所謂謀事在人 成事在天

Logi破頂

where

下個禮拜到條蛇

Arguably the best Windows Ultrabook of 2020

早幾年投資左好多落電競比賽
多人認識左，開始收成期
出周邊產品好多人買

口罩

蛇仔開始收成，幾時帶埋我哋收成

收皮就有

唔好咁啦

呢隻股票我幾鍾意，持貨有2年多，有信心會去到心儀價錢3蚊

長線投資 50年

岩喇！各自求多福

信念

先回招股價

我哋係好著數，以低於招股價錢去買入佢呢幾年嘅努力成果，股票近年係賭場，萬一輸咗都係咁做！

真心問我 業務發展係正路

無理由一時短期 上落而擔心

同埋呢個老細諗頭多 對佢幾有信心

岩岩細心查看佢哋嘅股東，之前ipo的策略投資者好似不存在，資料顯示沒有基金擁有5%或以上的股票，而家各地方都資金尋找出路，只要有大戶或基金睇吓，股價應該返回招股價，個人認為佢個資產淨值比較差，其他方都幾好

如有錯誤，請指正

我覺得佢無debt黎講係好好 只係靠股東錢就夠發展 係等收成
利伸9up

科技股無咩資產淨值可言。最值錢應該係個品牌價值。做左咁多年燒左咁多錢，係遊戲界出哂名

咩事爆sing

拉高出貨

咁大件事...

我有冇睇錯

又一次平貨冇入

關唔關上星期尾競價大手成交事

走呀 未到終極一跌

差1格入多40手

酒牙 art4

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

之前跌到咁, 無貨都唔入啦

2.2揮手區淨係夠錢入多10手

追落後

妖蛇來了

題外話，隻京東健康好撚癲

早走佐 唔敢入番

不要說了。95沽左

可能好似美團咁破 100 200 300

98一手諗住會回下 點知火箭

135高J左兩手 驚到仆街 前幾日

係我放既價

條蛇唔郁個post就唔郁

悶死

條蛇唔郁個post郁嘅話
34

咁封post

明燈

唔巧呀

討論區見好多話2.2沽了

傻散已all out

上個星期富途做緊咩

佢地唔沽唔會升

我就係要呢啲

成班咩都唔知，純粹見個勢好諗住坐順風車，點知見到跌到咁，仲唔走夾唔抖咩

低賣高買

138高J

而家157了

下個星期五又多十格

老皮好有信心喎 買緊都仲有本錢

我哋啲老人，有1厘利息已經很好，而家供樓、稅貸都唔過三厘，真係好著數

再開埋IB 借美金 2里息

美金出入轉換蝕差價

供樓年頭供緊2.5％。呢半年已經1.5％
每月供少左2000幾
市場咁多錢，息口咁低，樓價都難大跌

睇番美匯跌到咁
港樓真係唔升已經插緊

到時拜登上任再放多2萬億....

啲沽空盤又出哂黎

大戶炒幾仙就走

真 34

發生咩事呀又

牛牛已經由賣5x萬股變買2x萬股
雷蛇就2.37回到2.29

班友未沽空夠啊 衝高引傻散買咋

今日表現不錯，守住唔跌而收市2.3係理想

你想點
比d正能量ok?

似會轉燈
好肉酸

佢同牙疹一樣，大淡淡

18.7沽空 我都做淡了

又tum我哋開心，唔玩喇

虛火= =

悔改了。轉買put

PC38649╭(°A°`)╮

你開心咪得囉

PC38649

拉得！

極震撼! 雷蛇將造condom

電莖 rgb condom

打飛機一流

散戶是condom

今晚美股應該大跌
聽日條蛇

美股咩事？

34
股joy叢林

即係美股咩事要跌
蛇仔可唔可以唔跟

病毒變種

咁流既消息都想炒

明明變撚左N次

咁都有得跟跌嘅話 我真係放晒佢算撚數

變種＞鎖國＞WFH>買裝買Razer

牙皮呢啲咪合理推測

Logi都升返哂啦 驚閪咩

全日高位已出

又尋底

全年高位

Molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

幾時先上得返2.72

1.72？

咪呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

願意等就繼續等 反正我已all out

點解巴打走曬仲留係個post

憑自己實力留言
點解要走
🖕🏻🖕🏻🖕🏻

繼續排2.2, 信念 !

大戶喜歡呢幾十格搵食?

20%沽空，但壓得果幾幾仙，究竟佢地個盤算係點。

無錢入

沽得去比散戶平買？

我只會2.2先會溝，完

已入

人生滿希望

散戶已於2.2 all out

已all out 1337

All in 1373!!!

好想知D大戶諗咩+1
幾仙有肉食咩

插左水

All in邊隻插邊隻

1月會大升

急插

每日十格

守住2.2啦！

瀉

今日入到喇ching

走呀

2.2就到

瞬間變垃圾

ok, 排2.2先

無限金錢發現

我正式宣布
兒登仔即時徹出1337
不溝不買 向蛇說不

止蝕最後機會

All out 1337

All out

實有機會

2.2止蝕了

走左了轉場玩 再見

買咩跌咩，已經冇野可以輸
等2.1溝

買咩跌咩不如買7500俾條生路大家

話左隻野現階段靠賣硬件賺錢 再加上無新fintech憧景係唔值呢d價 合理價格應為1.7-2$ （疫情前1.3-1.5增長30-40%）

(;´༎ຶД༎ຶ`)$1 真鑽石合金合理價

到咗

ok gun 威🦮find eat

玩撚完 坐了

唔好咁啦
我都好難過

Me no wai dog. You dinlo (;´༎ຶД༎ຶ`)

2.9入。2.2走啦走啦

等1.7

溝左

外面咩事急跌

想死

2.2果啲係咪止蝕盤黎好大手

點都唔夠雷蛇急

似既

要坐到幾時

係好靚既陰joke

sor,大手左啲
1.7先再買返

比番d錢我

爆sing

返2.2

跌落$2入返

下個post會唔會變
1337苦主圍爐區

1337跪求回水區

妖股

好佢再跌到$2, 我再入先

止賺盤黎

飛雲！

陳生回購未

入去陳生fb跪求回水

gun

一齊去

牙皮買番上去

牙皮俾啲力水

反彈呀 俾機會你地走

唔知2.85位巴打生活見點、過得好唔好

再次警告 即刻All out

以為爆升

係咪有回購

牙皮回購

真？

陳生
幫幫手好唔好

等你回購

睇黎大家都唔想理條蛇

隻京東健康cls

係咪搵我每日食梗屎

下，回咗？

最尾果棍

溝啦

繼續話嗰邊賺埋唔夠呢度同廢巴輸

唔緊要啦，食食下就慣

唔通真係要等2021馬來西亞digital bank先有得升

係，一齊食

真。回購

終於

終於回購啦

陳生多謝你

拿，回購左啦 滿意未

有無傻散2.2止蝕左

2.21加左

回購底由1.99升到2.2

唔洗咁客氣

估唔到陳生同我一樣2.2已溝，咁樣我應該冇機會2蚊再溝了

支牛有

2.2回購200萬股

陳生夠曬義氣

等左陳生好耐

加倉加倉

陳生話你聽 暫時2.2係底
暫時

有信心嘅，不過睇住日日跌，個心唔舒服

沒錢錢了

係

聽日變1.7

好似好多傻散走咗

今日差啲嚇撚死我

你尋日唔係仲一直嗌走咩

都話條蛇好難玩 最緊要信念

可否回到2.85打和super

信陳生，唔驚

我哋又過咗一關

自燈姐

溝到均價2.45無錢了

一樣

今日守到2.2收市係好好

今日有回購呀普仔

是日必炒｜關鍵時刻的動作（唐牛）

哎財演又出來，佢睇2.5實在太保守了，first stop係3.37呀

又引班老散入場

上番10天線先ok?

升咁少，當陳生死架？

未34仲想點？

我係陳生就嬲！晏啲再買！

升到癲左

6618？

準備轉燈

1337

邊度

1137

未見有回購盤放2.2以上 如果有動作想掃高通常3點左右 今轉升唔升得起關鍵在會唔會提升回購價 不過因為成交大過之前好多 效果一定無1.4個轉咁好

係條10天線度kick住

回購咁小
築番個底妹下先啦

電莖就是未來大家要有信念

意義大過實際
大戶唔敢再沽空 慢慢會磨返上去

真係升

突然大手買

呢樣真, 得返6%沽空

睇下1475隻垃圾, 長期20%沽空

忍痛斬佐

如果我喺陳生，見到你呢句應該會嬲。明明佢係講緊一種gamer嘅生活態度，講整一個ecosystem係俾打機嘅人。電競只係一part，但成日都被人拎出來當係全部...

但係雷蛇揀錯地方出世呢

呢個真，陳生都怨過。

9蚊無走，7蚊止蝕左

差唔多價

美國，星加坡，香港
選擇左最錯嘅地方

美國上既話應該90度角咁升

陳生訓醒未

有邊度講過，Twitter?

2019年果陣果啲conference度怨過市場對公司估值問題。查實條友係痴線佬，你搵下就知佢好多變態嘢，但做股東，唔係同佢打工，佢變態谷到公司股價我就仲可開心。

陳生：好嬲好嬲

App無出新聞講回購無人知

咁咪啱 咁辛苦先震走d人

都要傻散幫手買上去架

傻散要爆sing先會追貨

有幾枝棍篤穿左2.3，唔錯

大部分老闆都有ADHD
蘇州屎就交晒俾下面嗰班處理

一日麵麵SH都冇㗎啦

蛇王條curve好似呢座山

搵人再篤多幾下，唔該

呢座山冇好嘢

學1688 招股價退市再返美國上市

學baba咁有得轉股啦
一陣美國上ipo你無得玩呀

空軍未放棄

小兒科空軍，係就勁D

到底D空軍點解咁執著
睇唔透

得返8%沽

沽多d啦！唔係陳生點夾啊

後尾又上返14％。我都唔係好明點解要咁執著為賺幾仙去搏
唯一諗到可能想震震倉，震走散戶先回補
睇ccass, 呢幾日都係goldman同德銀出出入入震倉

好事嚟，又有機會

唔係邊處有我哋份呀！

我只是跟他買3175，佢嘅負油價的神話，因溝貨而由輸變贏，我係麵麵粉絲呢㗎！

老闆真係好留意公司嘅股價，時間配合上不差，已經幾日下跌，看到沽空比率高就出手回購穩定軍心及話比沽空人仕知道

一起身又見到瑞信狂出沽牌, 又係一個牌1000股果啲

插到落谷底

無升回購價

陳生訓醒未呀

陳生 大戶撚9你wor

好想知2.2會唔會再回購

應該未，佢隔離緊，成日都係Cyberpunk

拎驚西健康賺既錢2.24加左

樓上有篇文講到陳生咁暴躁，見到自己俾大戶撚仲唔嬲到出煙

終於炒完

借得稅貸，點會細數，佢好識短炒及留意股價動向，屬借力打力式，成本略高及考驗持貨心態

其實好大壓力

Feel 到嘅！能承受壓力，能力與膽量配合，叻仔

會唔會公佈聖誕銷情呢?
上一轉都好吖

雙12都冇啦

雙12 依d 支那鬼 作出黎嘅無人想知

守住2.2就好，股票市場呢幾日都係關心嗰幾隻股，對於新經濟股係有警惕作用，重新資金調配，希望靈蛇會得益

呢個係幾好嘅做法

升仙

雷蛇 你家陣係咪唔撚俾面呀
升呀仆街

陳生係咪又要回購

排2.1又入貨先

2.2入佐未？

陳生回購價2.2喎，同陳生搶？

睇黎全世界都淨係focus baba

今日牛牛走 瑞信狂入

隻隻都跌，過嚟炒雷蛇ok?

港股真係好慘，兩面受敵
美國打中資股
中共又打中資
我個倉本身有泡泡，有京東，聖誕前走哂避下風頭
點知聖誕時又出手打盲盒
痴撚，炒股姐，升得多就出手打壓

牙皮又贏

蝕住走架

巴巴繼續跌，等睇穿200

等有啲大芋沽過龍, 我就有機會入架啦

2020 has been a pretty crazy year - and as we wind down for the year - would love to hear from you guys the highlights and lowlights for the year.

The highlight for us at Razer was probably that we were able to keep our team safe and have a pretty phenomenal year of growth in spite of the pandemic.

Moreover, being able to contribute back to the fight against COVID by manufacturing and donating 1 million masks worldwide was also definitely a highlight as well as contributing back to the environment by saving trees with Sneki Snek.

In addition, being able to continue to serve the Razer community by continuing to design/engineer our hardware, developing our software and delivering our services like Razer Gold despite most of the team being on lockdown was definitely a win. In fact, we shipped more products and services this year than we've ever had in previous years.

As for lowlights, due to the insane demand for Razer products, many of our products were in short supply - for example the Razer Kiyo webcam has been stocked out and continues to be snapped up, the new Razer Iskur gaming chair has gotten some rave reviews and goes out of stock almost immediately every time we stock up. On top of that, many scalpers continue to buy Razer products to resell at insanely high mark ups on marketplaces.

Definitely the biggest lowlight for us in 2020 and I'm actively working to make sure we keep our products in stock in light of the demand as well as address the issue with scalpers.

So what about you guys - what were the highlights and lowlights for 2020? Would love to hear from the Razer fam!

from :

Lowlights is good news

出晒口術叫大家追貨？

2.2了，回購未

今年生意好好，好到我啲貨生產唔切 咁嘅意思

如果陳生無回購
呢幾日真係含撚

準備坐到過埋年

今日都算叻仔啦

算唔錯。set 2.2接唔到 好多買盤

算係咁啦 睇下atmj
連x咁強勢都交番幾%出黎

Bad news is good news. 玩哂

都係一樣向下妹

2. 21接左

係港股垃圾市場上市真係錯誤

一沉百踩, 又乜料呀?

唔玩啦 比番d錢我

又隊到落2.2，我又排左2.1了

回購左？

2.2終於排到

大芋皮

你係咪疹狗？
次次跌你都再set低個買入價
咁買條毛呀？
落到2.19就set2.0?

老皮除左1337仲有玩咩？

有無ching琴日撈底巴巴

抽下新股囉 幾排好易玩

仲未到2蚊既

陳生起身未

你隻860好掂

俾啲波幅好無

話撚左妹下先啦
下年再睇

大隻股反而有波幅

好想知陳生依家諗緊咩
業績好，但隻股票一直跌

聽日業績，減下倉保平安

破頂例牌減持，企穩先番黎

佢不嬲好唔滿意個股價

叫佢快啲上美市喇

俾$3 大家 私有化再美國上市。估值即刻唔同晒。

同時上喇

long time no see
呢排有咩推介

好耐無見，1137放哂未

訓醒再溝貨

走晒。 港股市場宜家變中資，中概股樂園，雷蛇呢啲無得救。我無咩信心，淨返果堆要長揸，同上面堆蟹貨有排清。 2.3-2.6 果堆
市場現在只喜歡中資股。除非陳生玩私有化去老美上市。或者個市炒電競股，否則..........雷蛇有排受壓。

幸好佢有品牌效應加上產品有支持者，最重要佢做到有營利已非常好厲害。條生路唔容易行。
望2021 年佢返生啦。

2.2啦
係咪要回購了

中資點敢玩
美國打，中國政府又打

有排受壓

1137 磨左4,5 年, 係今年突然爆

但今日係咪仲要睇陳生會唔會回購
唔會聽日係咪穿得2.2

乜樹，邊個

邊個邊個？

要穿琴日都會穿

爆升！！左0.02

咁2.2安心溝貨了

轉燈

爆升！

回購味

升！

多謝陳生

係咪你呀陳生

聽日出糧 all in

係牙皮

大奇跡日! 全日沽壓沉重, 尾市大逆轉, 收市爆升一仙

出condom 吸引d

RGB

點解唔係出暖爐

今日有股評話出年佢會係黑馬

who

智通財經APP訊，雷蛇(01337)發佈公告，於2020年12月29日該公司斥資587.28萬港元回購263.9萬股，回購價格為每股2.2-2.24港元。

雷蛇()12月29日耗資587.3萬港元回購263.9萬股

今次和味

真回購 次次都3點後先出手

Now 財經嘅寰宇搜股，廢老唔識上載圖片或文字

出手重過上次
有兩個月前嘅味道

個底穩了

個穩啦 聽朝開車

靜靜地橫行收集，等消息爆升

我對呢隻股票及老闆係好有信心，比1137更有信心，但不會押重注，唔會有壓力

陳生好波
可以開開心心過年啦

睇來阿陳要個底係2.2

冇錢溝貨了 坐定定

我都打算坐定定算
唔搞咁多

佢嘅御用經紀牌係大華繼顯，今日收市佢啲盤重喺度。

今日Now 財經寰宇搜股

呢個老細真係算係咁

黑馬股還有雷蛇(01337)，主要由於EBITDA已轉正，雖然落選新加坡數字銀行牌照，但估計只是遲與早的問題，股價回落已有一定吸引力。

應該係呢個

係呢個

有信心唔重注等幾時

睇咩位

又回購。

Logi破頂 雷蛇聽朝俾少少力好無

後悔未？入返場啦，陳生包底

日日望住佢升 雷蛇就日日跌

贏咗開心，輸咗又唔會傷心，始終股票係有風險，意外就係估計唔到，好似呢幾日個個為9988，700，3690等嘅苦主開post，睇到都唔開心😫

其實雷蛇係失落digital bank 牌時候依度已經係苦主post. 2.8 跌到2.2. 同9988 差唔多

快過大市

俾星共政府搞

爆升

俾你呃咗去睇

唔跌已經升左
依家仲要升1仙 仲唔係暴升

邊個u盤2.28入左

熊黛能

@熊黛能

加個@係會有通知？

開車未

唔會

開緊啦

短炒果班有走好走

2.25入唔到揮手
就已經上番去2.3

美林好進取喎, 仲有堆傻牛沽緊

今日唔入，回購底又升架啦

今日升夠10%返家鄉啦好唔好

1.99 -> 2.2 -> 2.24

陳生

點解你噚日2.2入到我入唔到
呢排佢又無乜特別搞作
唔特登再建倉啦
我個買盤淨係跟住佢回購價set算

之前喺其他po見好多人@，仲以為會

都話我排左一日隊
我前日朝排隊架啦 好多人排2.2 你琴日先排梗係排唔到

返家鄉走唔走

但係只似追落後, 真係沒咩大好因數撐得起股價
要上返之前2.6 , 2.7 果時的開心價有難度

唔走 SH 13.37

講呢啲

磨下炒下波幅先囉 3月先業績
除非中途話申請馬拉虛銀

講真炒波福就唔揀依條泥蛇啦
我一心SH 等佢返招股價家鄉(2 年目標)

坐穩

仲衝緊

突然射左了, 等我排2.7沽貨先

均價幾多？

老細禁有心 我想佢過埋招股多D

yeah!!!

噚日9:30落盤，買到2.2。 你用乜卷商？

好彩2.2allin晒

目標價13.37
（現實係3.37可能都走大半）

yeah

我用銀行嘅

陳生話：「2.2 Auld Lang Syne!」

唔係東亞嘛？出名差

what7usay

你地叻。 我長揸算。 老皮你好嘢👏🏼